[有圖] iOS11個file同我平時自己group埋個foler有咩分別？

我用folder命快過佢開個app，諗唔明個file有咩用

我用folder快過佢開個app，諗唔明個file有咩用

你Sure 你真係有iPhone?

用左3年啦，解釋下ok?

用多十年會明

你第一代用到而家?

我以為可以睇到晒部機所有 files , 原來得啖笑

我有隻app真係可以係個file app睇到晒 nPlayer
但就真係得呢隻有咁更新

以我所知jb先有

你用app可以直接拉個file去其他app?

係囉，剩係睇d app根本同app folder一樣

哦，原來有呢個功用，我自己無咁既需要所以留意唔到

我係指nplayer呢隻app佢既file真係可以係ios11 File呢隻app入面睇到
唔係JB裝個個iFile
所以應該係d app未更新

exactly, 屌佢老母on9 function, 原來係access cloud storage

唔知點解nplayer睇到d我del左十世既片

nPlayer係file入面真係最好用